麵神幾時救市

molamola

來生再見

暴力救市

比番d錢我

後市點睇？

抵撚死啦你!

清你睇清楚佢個名啦

麵麵點部署好

改名轉左運